descarga aki: http://www.mediafire.com/?g9di9ozgz1rn09g  
LMFAO la primer cancion que ago ojala y les guste DJ ARMANDO denele like a la pagina de facebook y pidan acapellas melodias proyektos en lo que los pueda ayudar http://www.facebook.com/DjArmandoMezaTribal